2015年：世界局勢 兩年後開始變 十年內重新洗牌

2015年6月9日

作者：chenglap

某黨的朋友告訴我, 某黨在上年做了一個非常愚蠢的決定, 我一開始不願意相信, 因為那決定實在蠢得過不合理. 但從事後看, 看來是真事. 去到今天還是有人低估美國的力量, 真的是不可思議. 權力掌握太久會令人變蠢.

作者：chenglap

如果這樣發展下去, 2020-2025 年之間, 整個亞洲的秩序會有巨大的變化. 所有今天的安定或者長遠計劃, 都會變成幻覺.

Kuang-yi Liao 太慢了。
---------
Cheng Lap 你要考慮接下來美國, 歐洲, 東亞在甚麼時候選舉, 以及選舉後他們大概會推行甚麼政策.
Cheng Lap 那幾個選舉的結果, 大概會驗證我想的事情是否正確. 如果跟我想的一樣, 那麼這結論應該錯不了.

作者：chenglap

大規模的軍事行動或者政治外交變化, 比較不會在選舉, 特別是政權交替之前那一兩年進行的. 所以就算氣氛再怎樣不穩, 表面上這兩年大家都會盡量克制任何大動作. 但在 2016 年美國總統大選, 臺灣總統大選, 以及香港立法會選舉後, 2017 年之後三年之間, 就是大家放心動手做事的時候. 大家都會在塵埃落定後, 動手做自己覺得要做的事情.

然後結果會在 2020 年之後浮現出來. 以香港的角度看, 泛民的衰老, 會令這個香港社會穩定的最後一根支柱也開始崩潰, 這看起來是不能避免的結果.

維持社會穩定的最好方法是疏導, 泛民並不刻意但他一直扮演了疏導的角色, 而他們保護了這個金融中心不要產生足以破壞鄰近地區的巨變.

作者：chenglap

如果美國, 臺灣都一起變天, 可以預期 2017 年之後美國在亞洲會有相當積極的行動.

Sam Ip:
仲有日本呢？

Daniel Tung:
佢地已經先知先覺啦

Sam Ip:
啲 timing 準到好似夾埋咁。
唔係真係咁蠢呀

目前無法提供此內容
會發生此情況，通常是因為擁有者僅與一小群用戶分享內容、變更了分享對象，或是刪除了內容。

即係點呀？

結果係2020至2025年間中共逐漸稱霸世界

武漢肺炎令西方陷入衰退無力制止中共霸權

預言家話：
共產黨2年後倒台，赤共分裂成6個國家
中港關卡全封，香港宣布獨立，流亡人仕回歸
特衰政府將由泛民接管，封鎖中聯辦&高鐵閘口....

2022年？？

好想睇到，但機會係0

泛民接管?憑乜野啊
泛民初選已經輸左
本土派獲得最多民意支持
點講都係由本土派執政住先
本土派入面再細分左派右派中間派

人人講七千個預言,實會中一隻

會有大變但唔知方向，同股票會爆單邊一樣

佢呢個唔叫預言啦
叫大家留音下亞洲局勢啫
同時親美親俄又反中嘅印度崛起
會洗牌好合理

佢果時預唔到有武肺

家下好明顯全世界得中共冇事，英美全部衰落哂，要中共倒台我睇起碼50年

所以 中共 米提早吹雞完場幫 民主黨 lor

結果係中國同歐盟、日韓、東盟等地繼續響多個方面有合作
而中國同美國華爾街同各大科技巨頭關係繼續保持良好

2020-2025 年之間, 整個亞洲的秩序會有巨大的變化

聽過灰犀牛呢個term 就知咩事

支那唔報出黎就當哂無事

中共無事

新聞封鎖=無事

侵而家輸埋，咁究竟隻灰犀牛係大咗定細咗？

啲五毛成撚日係到借頭借路吹奏中共

品蔥既大陸實況幾準確的

依家中共最大問題係唔夠電，凍死人，已經完全冇疫情post

舉個例
上面呢段片係三個月前既大陸節目
全部人無戴口罩圍到勁埋
片入面既情況你好難想像而家可以響其他國家出現
無謂為拗而拗啦
就算大陸仲係有事，同其他國家比根本完全唔係嘢

反而大左
Trump 果個不戰而屈人之兵既震涉力(你都可以話佢亂咁黎)
岩岩好完美維持到美國個影響力, 又維持係個低成本上
令到俄支IRAN等國唔敢亂黎

Biden 明顯唔係Trump 果TYPE
支那人會以為biden 係個廢人, 認為係個天賜良機去做野
反倒增加佢地冒進既風險